[學術討論]如果用噴漆噴落面具到洗唔洗得甩？

如題